做過啲咩最錯嘅決定？

分享下，有無得補救？

俾左頂綠帽陳同佳

聖誕無打飛機

一陣倒數完打兩次